我屌你老母林早洩

唔好諗住放班垃圾入嚟就可以搞死呢度先得㗎
以後大家見到啲5p 搞事嘅人
見一個block一個 唔好回佢哋啲post
咁佢哋就收皮㗎啦

Agger ching

what can't kill us make us stronger

！